{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena kollane."},{"text":"Mulle meeldib vees m√§ngida."},{"text":"Ô∏è √útlen \"vuuk!\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida stringiga."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Aitan teha juustu!"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"naaber\" ja sa v√µid minu peal s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan hobuseraudu."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Elan tallis."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Oin ja mulle meeldib mudas m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Ma √ºtlen \"oink, oink\"."},{"text":"Mulle meeldib ringi rullida."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ehitan pesasid."},{"text":"Mul on tiivad ja suled."},{"text":"S√∂√∂n usse."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja hall."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja lehti."},{"text":"Olen marupiaal."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seljal √ºmmargused j√§ljed."},{"text":"Mulle meeldib maanduda lilledel."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma v√µin roomata ja mulle meeldib lehti s√º√ºa. Ehitan kodu enda √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen siidist hubase voodi."},{"text":"Muutun hiljem liblikaks."},{"text":"Mulle meeldib rohelisi taimi mugida."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja mind k√∂idab valgus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib pimedus."},{"text":"Mind t√µmbavad lambid ja t√§navavalgustid."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu liblikas, aga ma tulen √∂√∂sel v√§lja."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√ºlastan lilli."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Teen magusa, kuldse maiuse."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohelistes kohtades peitu pugeda."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks pikad jalad."},{"text":"Muusikat teen jalgu kokku h√µ√µrudes."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan toitu tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ô∏è Elan paljude teistega koos."},{"text":"Ma n√§en palju vaeva, et oma kolooniale toitu koguda."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan lillest lilleni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Joon nektarit lilledest."},{"text":"Minu tiivad on v√§ga ilusad ja mustrilised."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma v√µin n√µelata, kui sa mind segad. Mul on mustad ja kollased triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen seotud mesilastega."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Mul on kehal hoiatav muster."},{"text":"Mulle meeldib ehitada pesi lillede ja taimede l√§hedusse."}],"options":[{"label":"Wasp","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on pikk keha ja suured silmad ning taban √µhus s√∂√∂miseks lutikaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada vee l√§hedal."},{"text":"Mul on suurep√§rane n√§gemus jahipidamiseks."},{"text":"Sa n√§ed mind tihti tiikide ja ojade l√§hedal h√µljumas."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan sinu maja nurgas."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Teen siidist kleepuvaid l√µkse."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}